(台測)強姦國電影-爆頭

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

由印尼Mo兄弟執導，伊科·烏艾斯和朱莉·埃斯特爾主演的動作驚悚片《爆頭 Headshot》將于2016年7月4日上映

6 20AM左右播了 隨時電腦大爆炸